高普被卡頓保斥偽君子

利物浦將於本週日與曼聯爆發榜首大戰，勝負對爭標相當關鍵，曾被視為英超頭號球證的卡頓保，率先為「雙紅會」造勢。高普早前指曼聯獲球證偏幫，獲得特別多12碼，反觀己隊卻應獲不獲。事實上，自從英超去年6月中復賽後至今，曼聯在所有賽事獲判多達18個「極刑」，冠絕英超，較僅獲6個的利物浦更多兩倍，而且自蘇斯克查在2018年底上任曼聯主帥以來共獲42個12碼，同期利物浦則只有19個。

然而，卡頓保反駁指利物浦球員也經常「插水」博12碼，高普所言顯出其也只是個偽君子。在英超執法13年、2017年離開的卡頓保反駁球證絕無偏幫曼聯，還指控高普在玩「心理戰」，他說：「球證之間絕無密謀要偏幫哪一方、抑壓哪一隊，我不知高普是否在說，曼聯球員太容易在禁區內倒下。如是，我看到他（高普）的球員亦如是，穆罕默德沙拿和沙迪奧文尼也在做類似的事，高普的說話令人覺得他就像一個偽君子。」

有趣的是，45歲的卡頓保曾被指是一名「曼聯暗粉」，而且如今他在狠批高洛普之余，卻又直認在費格遜執教曼聯的時期，後者的強大「氣場」有時的確影響到球證的判決。

卡頓保啲判決又會好撚公正囉

捉蟲

係人都知啦
Fergie time

文尼又的而且確係一條插水陰濕狗

屌喇星 點解唔可以搵第二個球證講
依個講捉撚哂蟲

我地做得出唔怕認

4424其中一員

蘇斯克查在2018年底上任曼聯主帥以來共獲42個12碼